拍過好多次拖 有咩好？

感情經驗豐富 拍過好多次拖 有咩好？

閱鳩無數

知自己鍾意乜 唔鍾意乜
知一段正常關係需要乜 唔需要乜

她gucci的時候眼淚總是prada prada dior

練成強心臟 唔會咁玻璃心一分手就嗌生嗌死斬佢全家

我覺得真心既，長久既，一次就夠

她gucci 她gucci 她gucci gucci gucci

知道冇咩所謂長久
更加學識珍惜當下
分手依然傷 但係容易啲走出嚟
知自己鍾意啲乜
更加了解自己

反而覺得係會學識包容人
唔會咁易就諗分手

識貨

樓主你定義幾多先係 "拍過好多次拖" ga?
Umm好處可能係好容易令男/女朋友開心

定義 um... 例如A10 ar

拍得多先知自己需要啲乜
我都係拍第四次先知自己原來需要啲乜

你需要d乜

好過一次都無拍過

有時會覺得好公式化
唔知係唔係我麻木左定點

應該係話知道自己咩類型既異性係適合自己

咁咩類型岩你 介唔介意講下